# Raspberry

## Présentation

Raspberry est une famille de carte de développement à processeur ARM conçu
par le département informatique de l'université de Cambridge.
Elle a pour vocation à être utilisée avec un OS Linux mais peut également être
programmée en Barre métal.




